有冇人跟抹屎狗操作大賺七位數呀？

抹屎狗你老母當年冇落左你，真係遺害人間